化解老尷

話說我個fd呢之前就係夜店識左條女，
咁呢戈陣大家都wingwing地，
所以應做既野都做勻晒啦，
但係好死吾死佢地又咁岩同大學咁岩又take到同一堂，
就有小小面左左，
衣家諗緊say吾say hi ，家陣吾夠膽望右面
利申：同大學

[ ]：話晒都係女啦 say hi比人見到幾有型啊，成個sem吾望右面廢是整親條頸啦
[ ]：食完hi條鐵咩 下次再食完直接講拜拜啦

我選擇屌樓主老母

返5p啦柒頭皮

5P就真係老尷喇